邊個身邊有燈神/黑仔/陀衰家/瘟神/烏鴉口

邊個身邊有燈神/黑仔/陀衰家/瘟神/烏鴉口， 分享吓